男朋友黎我屋企拜年.....

講下背景先
我asso grad 做文員 月入～14k 住太古城某私樓
男朋友 hku year3 讀緊nursing 住屯門某公屋..
今日佢黎我度拜年 竟然買左壽桃牌 同嘉頓
我屋企人黑哂面... 覺得我唔會有幸福
點算

男朋友食飯個時仲同我屋企人講 借左loan讀書 未grad都差緊政府 十幾萬..

年三十晚去你屋企拜年 我係你老母都黑面啦

請睇三哥新文，千祈唔好掉曬d餅，唔係嘉頓之神會搵你

如果你係貪佢錢 就早分早著
直接搵過有錢人 所有問題解決

無是咁的

.

咁有冇雞脾食

善用起底功能

HeHe點會有幸福